三月出新ipad後舊ipad會唔會減價？

以前慣例係點

點解三月出

Steve jobs 遺囑無講

真是3月？